我无法想象她为什么会选择用一个珍贵的手工盘子作为花盆。 朱迪斯·马丁，尼古拉斯·马丁，雅可比娜·马丁，2021年1月6日，华盛顿邮报 
 悬挂式花盆没有结构化的底部，由于这种灵活性，可以容纳直径达10英寸的各种大小的花盆。 这些悬挂的花盆为您的空间带来了生命|流行科学商业团队|020年10月8日|流行科学 
 这个花盆是一套两个编织绳天然棉篮子，有一个20英寸的把手用来悬挂。 这些悬挂的花盆为您的空间带来了生命|流行科学商业团队|020年10月8日|流行科学 
 这个花盆是一套两个，直径都是10英寸。 这些悬挂的花盆为您的空间带来了生命|流行科学商业团队|020年10月8日|流行科学 
 在那里，蜜蜂可以自由地在屋顶的花盆和其他地方寻找花朵。 大黄蜂可能会咬树叶来刺激植物开花|苏珊·米利乌斯| 2020年7月2日|学生科学新闻 
 他是一个卡俊种植园主的儿子，在他所代表的地区生活了大半生。 培根湖:一个想让我们吃密西西比河马的人的故事|Jon Mooallem | 2014年8月10日|每日野兽 
 Van der Ham说:“我们希望‘咖啡店’有一个大麻种植者来供应大麻，就像酒吧提供啤酒一样。” 荷兰可能禁止哈希，但将允许荷兰大麻继续使用|Nadette De Visser | 2012年3月1日|DAILY BEAST 
 像他所有的一百多名奴隶一样，麦迪逊从他的父亲，一位富有的南方种植园主那里继承了詹宁斯。 必读:麦迪逊的奴隶，帕姆·休斯顿，亚历克·威尔金森|埃里克·赫施塔，凯文·坎菲尔德，妮娜·麦克劳克林| 2012年2月23日|每日野兽 
 不久，种植园主民兵打破了奴隶防线，屠杀开始了。 《被遗忘的美国奴隶起义》丹尼尔·拉斯穆森| 2011年1月9日|每日野兽 
 哈莫在提到殖民地早期的烟草种植时说，约翰·罗尔夫是烟草种植的先驱。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 在peut aussy veoir上，这是一个种植园主的美好的布道者。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种 
 我们还将解决和确保每一个种植园主和冒险家的特殊权利和利益。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 种植园主提供一头水牛和照料每个小地方所需的所有工具。 阿丽拉，我们的菲律宾小表妹玛丽·黑泽尔顿·韦德 
 直到几个月前，这个男孩还住在塔加尔(Tagal)一个富有的种植园主的糖种植园里。 阿丽拉，我们的菲律宾小表妹玛丽·黑泽尔顿·韦德